説好的leon行動呢？

人呢？
大奶奶呢？

仲發緊春夢

起左

警察已經等緊捉件

黎明出左黎，好快天光

Leon 今日又收皮